支那發射遙感33間諜衞星失敗

Sauce: 新華社